關於LCCI

level 1同level 2 其實難道係咪唔差好遠？ 我淨係讀過bafs, 考level 2會唔會 handle唔到.
利申係外國讀書 12月中先放暑假
1月中已經考 無咩時間温書